點解連登仔成日咁驚証券行執笠

自己炒股蝕錢機會大d

駁唔到

連登仔玩牛熊輸晒證券行都未執笠

證券行驚佢地就真啦
入果1萬幾千本又要50萬保證
又要個app唔疾好用

抽到爆

連登仔不想面對的事實

本身想屌柒樓主, 但又真係駁唔到

好小可我認同主席

最好收費似一通，功能似futu，服務似銀行，大股東要美資

D人話坐UBER我都笑撚左
我一通call車既

on9 邊有咁完美

界面似futu ,功課似ib

仲要帳戶離岸，有Sipc，免手續費提款卡，全部串流報價唔洗錢，冇最低存款要求，提/存款任何貨幣不收費
仲有冇

仲要有ib 咁平既融資
要有離岸，但最好香港政府可以代理追賠償

屌你老母好耐無睇過個post係真係笑出黎